是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

呀b邊間幾錢呀？

海南雞

tea time$36+3 普通啦 不過有鹽西is good

食開屎？

辛束杀殳

肥絲未入黎既

Ok啦，美心晚餐好似成50蚊

美心應該好食好多

好撚平wo me食個垃圾焗豬都要40幾屌你老母領展

羊B你好

喂呀

hi

佢d圖p得好屎 小畫家咁

呀b對唔住，之前肥絲啲相我都無感覺，但今次我真係忍唔住笑咗出聲

呢次真係

冇食皮的

本身都忍緊但見到弘b個留言之後吱一聲笑咗出嚟

皮咁正都唔食

減肥呀

我喺公司真係笑咗出聲